[推到完場] 曼聯 對 韋斯咸

Kick Off : 28/11 1:30

[img]

好撚快

乜又係你啊

韓廢開PO=贏

韓廢

出連格特=輸

推呢個

新人報到

久仰韓廢大名

樓主好波

樓主開po 等豬波

Po霸

聯賽主場4連和

利申：獌

今晚我有入波

今日我會上半場入一球

FF

推

一人一球

走開啦廢費尼點會難捨

😳

我離開高登就係唔想再見到樓主post

sor, 眼大睇過龍

信不信由你，已重注首名

你都係返高登啦咁
琴日又咋病唔出場，累我湖輸波

你邊位

一個廢老，一個廢青，兩件垃圾爭咩呀

連仔練下d 腳下功夫先啦

戰神呂布

連仔同普巴唔係friend底嚟咩

乜野譯名黎

po bar

8年cd-rom, 專登上黎支持新forum!

😒

永續威污泥

樓上中肯

push

推下post

感動既係仍然係韓廢開post

Mk mata hehe 淫賤走位 廢老普巴妹下妹下

咁快過到黎

樓主我屌你隻閪眼👁👁

又要西波西時間輸波了

今晚到邊個做戰犯

陪完女直落睇波

樓主

黎到依邊都係韓廢

Rooney

樓豬係on9

元老隊長又要Carry隊曼了

韓廢 豬波了

妹你老母

🤔

如果肥西今場踢返上場表現 正式入紙迷西

屌你韓狗係個邊開左post 你諗好留邊邊未先

想問下入紙迷西條隊排到去邊???

Bastian Schweinsteiger is in the Manchester United 19 man squad for today's game against West Ham.

跪求曼贏

小豬

Daddy 見哥狗都肯用yaya, 心諗自己就算用返小豬都唔算太柒姐

廢老
馬仔 普巴 馬達
hehe 小豬
梳 Rojo 宗師 華西

出我好過啦

又輸一場

等緊今晚我破bobby sir紀錄

Kick off time 唔係00:30咩

小豬卡膠

發撚緊夢？

出埋廢蘭尼肥西普巴廢老一齊妹下妹下

廢老
福 馬達
普巴 hehe
小豬
米 Rojo 鍾斯 華西

AWND!

月巴

其實小豬同卡膠輪換就好好j

有傳小豬今場後備

仆街 又係韓廢

btw睇我表演啦

識野

咪係屌 過埋黎仲乜

on9

又輸

我曼大炒格

2016年了，仲有人講AWND

訓醒未

黎到呢到都避唔到韓廢

I am very thanks you guys

有韓廢就知可以all in西咸

魔性澎湃 爽啊!

2016年了，肥還是那麼西

今晚被人456

屌 an 機就唔好咁快上黎做po 霸啦

等埋陣容
朗隊冇正選就瞓了

豬哥

真係估唔到 老豆比個隊長馬達做

冇月巴準備失分😪

上次都做過啦

留名

小豬
mk

上次唔係換完人先比佢咩？
好似盲咁

#WHUFC XI to face #MUFC: Randolph; Kouyate, Collins, Ogbonna; Antonio, Noble, Obiang, Cresswell; Payet, Sakho, Lanzini.

好想睇小豬

Marcos Rojo!!!!!!!!!!!!!!!

連加特

仲諗住有mk睇下

mk咁都無正選

華西

有次一開波就係馬達
印象好深

睇我表演

屌！點解會無我！

馬達

馬仔同shaw比daddy雪
希望後備出小豬同mk

Captain mata

有我

馬仔上場對阿妓幾好
Shaw週中打完

小豬有後備

小豬後備出場入波
送梳b大頭照iPhone case

高清英文
acestream://35b23290b2bc6aca1205b32830673672f171aa99
acestream://df2068aa88eaa65edfee60d36845dbc87a0087a4

不了，謝

留返小豬其實板凳深度都好夠 係買多個正前

卡神傷了？？

已經連踢左兩場喇

等睇馬達救全家

咁又要睇普巴妹下妹下

對般尼果場

仲有後防 唔夠穩

Twitter話有少傷😭

吊你牙

對唔住大佬

兩條垃圾，睇我表演啦

求sopcast

新台留名
好驚卡路爾

今日留力休息 下場聯賽杯由我來出馬

卡路爾正選？

正呀屌 上

新場留名

睇我完封皮爺

最垃圾咪你

唔係0030開波咩？

馬達隊長 小豬後備

豬sir

咁都唔出mk 但出lin

屌 又係大鳩魚條垃圾講

伊巴謙

無計 上場俾佢執到一球

樓主過到黎都係我條靚
你班撚樣咪恰佢

上場man of the match
今場要坐板凳

咁都唔出隊長輸左唔好喊

又失分

sopcast????

Mk

140544

推呀

Mata隊長， 小豬後備

閃電入波

秒失 yeah

456

訓覺

垃圾曼

屌lin又咩鑊

好波

伊巴唔mark

冇月巴又失分

場場都失波

玩撚完

42秒

屌

Ibra又舉腳

唔夠人推

0:1

屌 做乜尻 可唔可以講下點入？仲係街

有朗隊洗咩怕

好想睇聖誕節曼落積分榜下半頁

濕鳩連加特

訓得

又讓一球

禁區外fk, 一斬一頂， 42秒入波

點解今季成日閃電失波

屌你老母廢老

屌 on9

人地右路自由球斬入黎輕鬆頂入(ibra 追唔切

叫撚左你咪開 POST 架啦 寒肺

可唔可以話無卡膠又失分

想點撚樣呀 又閃電失波

後防練乜
成日1 兩分鐘就失波

Payet啲死球咁樣就咪撚係個啲位犯規

咁快

出福仔啦

成班on99咁

Why not both

鐘斯唔好又傷呀

等撚左成晚，俾d垃圾我睇

場上個19號邊個黎

反cup得1.78倍 我曼

呢D就係兩個韓廢POST既威力

魔性澎湃 爽呀！

訓醒未？

我呀媽同我講1-0嘅時候 我就知我曼又失波

後防on99

韓廢咪撚再開post 啦

成班都未訓醒

韓費的錯

Lihk快d出web版啦

點解曼聯可以咁柒

又要聽大鳩瑜講伊巴謙

韓廢仲有冇係高登開po

百屌曼反杯

無撚得解

有韓廢 無窮人

下次30秒內入波， 可以破紀錄

成班唔識打逆境波，今場又要失分了

搞咩

伊巴真係慢左好多
相比開季嗰時

覺唔覺曼好冇默契 成日越位

[size=4on9[/size=4]

兩邊都係佢

華西好斬

波都造唔倒上去

即場討論覆得咁快好爽

好廢..

摩狗塊臉黑到

仆街信錯左樓豬開波時間

大鳩瑜真係講得輕鬆

陰9功 上場4-0 一啖沙糖 一啖屎

福仔打翼真係唔掂

LIHKG 好波

我都係

但係濕鳩曼踢成咁就好撚唔爽呢

廢老可以收皮未

快到好似group chat咁

又係咁...

Daddy塊面

如果有埋web版就正

就算HKG+嗰時都有2分鐘delay
唔講咁多 LIHKG 好波

pogback d 大力地波成日都冇準

福子成日K角位想比廢老
定d 啦大佬

個廢老霸我個位

到底仲有幾多場可以一分鐘內失波

快到討論完全跟到佢比賽進度

真係仲柒過V92

你就咁google lihkg 有個unofficial web 版閱讀器

又鳩射

藍天射球

普巴

藍天射擊..

屌射去邊

屌有波就鳩斬比廢老我老母都知點守啦

普巴開始妹下妹下了

點解lin仔成日走咗入中路

屌你老母鳩射

兩邊翼廢到

福仔打翼晒晒

又輸死球

屌你老母

成班好似鳩黎咁

Lin成日都好似鳩走位咁

🤔🤔🤔

愈來愈似契仔安

出月巴出黎笑下算啦

1.80好過買六合彩

西波要睇多幾多年

普巴條戇鳩成日當自己可以一箭定江山做關鍵人物咁
射失完又 un 下 un 下咁走好似唔識行路咁
好撚戇鳩

一早就要比多啲呢啲直線啦

文沙bb

仲要咀郁郁

對比起老廢柴果陣 攻已經順左好多

依家吹完仲架硬射唔捉架拿? 印象中好多年前捉得好嚴

右翼位長期無人

摩狗抵死啦 出lin都唔打433

唉 好撚失望
一場好波 下一場就西到爆

睇緊廣體 想問下大鳩俞係咪過咗檔

依家算唔算最多陣？
有mata hehe mk ibra pogba

咀郁郁 un un 下好似永世個腦都播住佢啲hip hop 音樂咁

得馬達識走位

最多錢?

無人走位

屌你舉咩手

兩條邊線加埋四條友得華西一個有威脅

其實摩佬幾時先放棄將普巴放係4231個2到

Lin條垃圾真係冇場打得好

無左卡神嘅分別

上場有態嘅月巴 mk都唔出

Yo, what's up man
Take it easy

Ibra太慢 唉

2邊翼完全廢晒

般尼的一分

一場好，一場西。點捉摸呀..

大脾安係冇威脅㗎啦 出返盲佬囉 左路大放題

點解martial連後備都冇

遲早逼走迪迪仔

Lin打中間普巴防中
完全係輸波陣

我條link慢十幾秒都跟唔到你地講咩

次次都係咁 歐霸一好返少少聯賽又黎料

1:1

佢打攻中咪仲衰，最岩佢踢係4231個2

Two rubbish

廢老

當我無鬧過

邊個老廢柴

可唔可以唔好再擺福仔踢左翼位
踢左幾場都格格不入咁

見到未呀

-6足球

原來廢連有落場

普巴靚波

我依家先入波 劇透左

靚傳

普巴對唔住

可唔可以慢少少先講
load 得太快= 整速劇透

雙巴

對唔住呀普巴

又係時候j普巴

係囉

普巴求你繼續妹妹下

我曼

滾回高登

邊個助攻， 邊個入波？ 睇到未？

死都唔俾米希打英超

嘩 靚撚到

Ibraa

知西啦咩，死番高登啦屌你

Ibra

靚助功

雙巴幾好默契

靚傳 more more

無計依度太快，同舊時個辣殺forum留言都等成分鐘

Lin真係好撚廢

福仔同連仔啲出波真係鳩到

真的廢

如果下半場換入月巴

真係快到what's app group 咁

真係傳得靚

On9 Lin
決定追擊條垃圾

Rojo

垃圾防守

我想架

屌打任何一個forum

諗極唔明點解lin咁廢都有正選

其實出lingard嘅作用係乜

岩岩hehe果下靚撚到
心口控比lin

福仔同m9都唔應該打翼...

福仔右邊出波唔錯

Hehe好生猛

屌人地箭頭黎

同普巴慶祝

Lin 個位比小豬好過

Lin死返去邊路啦

見到 卸撚哂力

俾我地屌

比mk抖下

宗師幾爆得

點解我右邊show極都係第七頁？係咪bug?

穩

小豬唔知會唔會出呢

除左亂跑浪費對手體能我諗唔到其他作用

賽後做戰犯

又罰球，屌

死老野 俾mata射啦屌

lin真係好廢 一味9走 同打少個有乜分別

Hehe好型

lin 今晚一定入波

皮耶d出波真係

Ref

可唔可以推慢少少，專心唔到響場波度

插水

好撚型

堅插

又上台

福仔見到ibra 揚手即刻唔敢射

Pogba

跳水

又趕 on9?

摩狗又比人趕走

又趕出場 痴線

又上去坐

周撚到 仲屌球證

摩佬被人趕走

Daddy又比人趕出場

今場啲迫搶其實做得幾好

老豆2張紅牌

摩佬

發覺今日馬達成日落到中圈拎波 係咪想佢做卡神分波個位

屌下場停賽

Daddy

又趕人上去

插得好核突

7頭皮

Daddy又申請坐位

又黑一場 好波

Daddy又俾人趕出場

摩狗

大鳩如你伊巴謙夠未

屌 又趕左摩佬

唔避一定中腳

福仔打邊真係嘥哂 明明最勁係入揳走位 而家去咗燒味

個球證689咁

魔佬

咁都send off 傻撚左?

摩狗是咪痴左線

又出場

摩佬腳法幾好

危險動作唔吹

睇黎個插水連摩佬都乞埋

又逼害魔佬

有預感成個劇本喺為3-1而設

摩佬入去踢應該入波

咁都趕走

又要上看台

今年真係郁d都吹死曼聯

賽後：魔佬又比英足總逼害

踢個水樽又趕

今年俾人黑咗好撚多場

Jones又古唔到佢踢到幾場 而又幾好

又上去

笑撚左 摩佬 但岩岩唔避實中腳喎

踢個水樽都紅牌

見到摩佬咁好火，諗起早兩年到底做左啲乜黎

如果舒韋恩史迪加唔係有個花名叫小豬佢應該會叫佢做舒韋恩

Bad luck

但佢明顯係扮中腳

黑到

個個都針對 Daddy

駛唔駛又趕上看台啊 球證on9?

果下咁撚狼 唔避就收山

不如規定人地收山腳唔準避 ？

廢lin繼續隱形 出mk好過啦

摩佬真係有魔性

寫生

仲有邊隊可以係個領隊拎紅牌次數系全隊之冠

我要MK

其實魔佬係咪俾人趕上看台最多既教練 係車仔佢已經好似場撚場都係上面咁

等睇daddy又同球迷道歉

Lin走去邊撚到？

屌，普巴跳起有問題？唔跳一定中腳，就算唔吹危險動作都唔洗比牌插水掛？

發覺爹d經常被迫害，直接令到我地成日被人黑

做乜隊長要戴彩虹

又豬

系你老母

雲加丟樽

其實都幾on9 小小野就趕上去

一個寫生 一個激到俾人趕 點揀？

好似由琴日開始

Gay

尊重同性戀

真係左華推上一格好過

如果仲係費sir
邊個敢趕佢上看台

右華

出櫃

真?

Lin真係好廢

出Young好過Lin啦

好掛住佢

鳩估下半場會收起馬達，出月巴/爆炸頭

遲d會唔會吹埋高普恐嚇觀眾？次次慶祝都揮拳去觀眾到

今季成日失埋d on9波 前面攻得好睇都死啦

咁佢避完之後都有扮比人踢中嘛

Lin食屎啦

唔好啊

唔會啦 一定收起連

mk

Agger

個廣告對腳好正

唔想再見到Lin

妹妹下都助攻

又block一件

駁唔到

lin

lin仔真係

Lin次次d位都好on9

屌你老母lin

還我mk

廢得黎又間唔中入到波先慘

Payet真係好好波

曼聯魔性回歸

Lin

喺自己地頭踢自己啲水樽都關球證事

今日普巴 + hehe 中後場俾人sm

費蛇成日上看台架喎

被逼害

lin 跑得快就幾快但冇乜sense

見到14號 見到小禁區 以為入硬
點知係lin

Facebook profile pic 都加左彩虹

入個球個龍縮手

掛住卡神

好快返cup

皮耶打返中間勁D 無咩速度

用小豬啦

Lin d走位連自己友都估唔到

半場lin 換米希達恩啦
完全零配合唔知做乜鳩

唉屌

福仔 屌你

福仔

又提

單刀都入唔到

屌褔

十四號嘅小豆

豆

咁都唔入

不過宜家隊波叫積極左
啲人都迫波快左

燈唔到

finishing有無75

單刀

屌 好掛住馬迪爾

明明福仔仲廢

魔性

獌狗魚講波真係

單刀唔入

屌 耐冇踢正前

太小經驗 未太識處理

頂
單刀唔入

福仔咁搞遲早唔識射波

拉舒

Ibra今日好fit

呢啲月巴都入

每日練100 球啦

比月巴馬仔射呢啲實食無痴牙

老泥上次吱過去
屌 我竟然懷念朗肥

Sad but truth

左右翼換撚晒佢啦屌

搞錯呀拉舒仔

今季變左件垃圾

唔洗溫書咩

明明有mk

褔就勤力多跑動
馬就finishing 好

點揀

場場都幾個餐士唔入 想贏都難啦

我想咖咩

點解唔出文西打後
華西推上一格

屌你老母呀早洩

呢啲波肥仔食硬

伊巴出波球球都幾靚

屌你老母贏波啦

你專心返喺場波度先..

做小d功課落去練波啦

問界王神拎合體耳環

Lin出親波都比人閘

兩個一齊出 雙箭頭

快撚d出mk啦屌係摩狗

jones d 波好好睇
希望佢唔好再傷

鍾斯個下點做到 比人得住都可的起粒波用頭清

今時今日既肥西咪一鳩樣 單刀炒

華西真係好癲

波餅？

啲把握力真係

I hope so

馬迪爾上年打正前真係勁到

乘機迷西

大米

大米真係五十年不變😁😁

大米右腳都出成咁

payet唔追都不推多下

華西傷完之後fit 撚到呢

達米安有冇練過斬波㗎...

迫害我地

Ibra剩係企尾柱set波

如果係月巴射失，呢到會屌成點

達美安

食塞米

咪假設

華西控得幾靚

平時會射地波架

舊人

朗隊！

佢好似係傷隻手姐

月巴唔會失呢d波

唔到你唔服 明哨你

等陣入波bin佢地c

快d出vip版呀～～～

成日禁錯d廣告

唔經唔覺已經31

華西 adore

大米d斬波都係咁鳩

On9

比返7號華西算啦

好堅 華西

最少要踢多2年

第一腳都甩左啦

出米希啦下半場

hehe今場好撚定

大米傳波真係

絕對認同

普格巴過人啲假動作其實都幾靚下

pogba下場停賽

打得好地地唔好再轉喇

次次大頭影普巴畫面上落都好大

好好珍惜華西

華西好型

佢呢排keep 住都發揮得好好

華西進攻力仲高過lin

你肯定佢跑到上去？

今場無哂上場啲小組配合，下半場MK換撚走Lingard啦屌

大米真係defence only

半場換lin啦屌你老尾隱形戰士

不嬲架啦

阻撚住自己友攻添

燒味

曼今日踢得好爽

lin 除左跑之外作用係0

Lin 無腳好水水

出小豬 hehe 攻中

大米近排表現幾好

自膠 無腳好波

Mk 換 Lin

但兩分鐘就失咗波

連加特條on9又潛左去邊？

Lin 出親波都無力咁 但間中又入到

摩佬其實好似幾鐘意佢..
可惜佢悟性都真係麻麻

屌 廢老

E 巴

得個快字，又突破唔到，落到底線又出唔到波

好啦喎！你地笑夠肥隊未！

派耶真係好撚瀟灑

反擊好熱血

飛影

剷得靚

可以吹手球

4424

堅hand ball

唔吹12碼

r5...差D罪人

隻手舉起左

屌我睇now都delay 15秒

唔係個個勤力都做到小李咖，垃圾連

老豆出去過左數？

回防快 冇得講

廢

又係lin

唔好f5得咁快

個龍上身 仆街

屌 呢球比得靚到

龍門勁！！

Lingard翻入去啦

咁又唔洗換

Lin反擊

㩒到爛

今次唔關lin事掛

哩個組織靚到

又上身

依2下好撚靚

屌你老母又玩上身

lin good try

我屌曬你地老母呀

lin射得算係咁

組織得好靚，但俾錯人

靚呢下

伊巴

lin食狗屎

上身

屌rojo可以鳩少陣埋

繼續屌 lin 啦 百屌成材

好拿靚啊個小組

屌啲籠對親曼都上身

個龍打起哂

射係要咁射架啦

個龍門又勁

我既話入左啦

幾靚個組織

終於上水

Lin換mk

呢下同頭先ibra 個chance 佢都做得幾靚

我係咪真係睇緊曼聯

屌3球機會都唔入

又係個勢好好 但始終㩒唔入

究竟華西有咩作用

把握力 之前失分既比賽都係衰依樣

臨尾依下小組， 以為入左平行時空

射得算好啦喎

痴線球組織爽到

好想睇朗隊

mk->lin la diu

今季我曼培養好多神龍出黎

曼聯今日其實算係咁啦

伊巴今季哂左好多普巴助攻

Feel到對面龍又上身了

有冇睇波架

遠柱比人封哂
算係咁

其實都踢得好好啦 好多組織 守又唔錯個個都跑

幾球都傳得靚入唔到

你仆左係禁區外啦

好撚華麗 入左不得了

你又知delay

呢排啲戰蹟麻麻 隊隊都想偷雞博大霧 搞到上曬身

好想睇小豬同mk呀

其實daddy黎左之後曼隊波啲進攻好左 係今季暫時無咩運

成條右路得佢跑上跑落咋喎

係上左身啦已經

七成4控球9射4中有啲似對史篤城個場

Pogba ibra 今日好fit

屌你老母個個都上身，你踢埋佢啦

sor, 第一腳已經甩左

棘殺

唔係下話

百屌曼聯贏波

普巴停賽下場對邊隊

咪出小豬啦，會搞到慢哂，出卡仔都好過佢

根本跑唔到個位攞波

聯賽好似又對西咸

對面龍又上晒身

幾耐冇見過

呢幾場觀察
隊波開始有form
不過真係冇咩運

其實廢老入個球個龍縮左手
點解會咁既反應

助攻助守 成條右路佢打曬

跑跑下未掂到個波就趴左係地啦你

卡仔今日無呀

踢得好爽，狂攻

想知聯賽杯洗唔洗到

個post永遠都快啲
好似韋斯咸開緊角球 個post已經講緊lin射左

聯賽杯 西咸

好似聯賽盃 都係西火腿

尬係韋斯咸

一月睇黎要裁走d冗員 廢物 入件勁翼 再係咁 季尾第5都成問題

停聯賽杯，又係對西咸

出小豬睇下效果都好呀 等左成幾個月

好驚下半場走晒樣

Lin爭啲比大家屌到成材

個app快到e回覆3秒前都出到 痴撚線

唔會掛 和緊 雖然一開波輸一球 但之後都見到有爭勝心

會絕殺

人地

曼對親都會打到對面上哂身

成條右路打晒

曼多數會輸

有預感今場隊友大四喜

攻多球緊係出mk博啦

佢做到啦，成日比人小李

屌華西係咪onlun9

下半場換肥西出嚟啦

迷西

你地可以換個角度諗下，唔係我可能冇人走個咁靚嘅位呢？

上季好多冇既進攻返晒黎

Lin真係慘
明明今場踢得幾好都比人屌
齋睇上半場 福仔一定差過Lin

最鐘意華西，又大隻又快心態又好

隊西波通常得半場好波

呢個真呀

入定紙迷西

最 Fit ar on9

講真射係咁射啦
點會仲責怪

球証又逼害
對面龍又上身
後面又成日失膠波
前面又成日晒餐士
我曼

成日輸on9波

摩佬踢下個樽都比人趕出場

咁可以訓了

幾時有左羊

肥西係度個幾球入左啦

你條垃圾單刀都唔入

福仔越踢越差
係時候雪返下冷靜下

跪求mk入替Lin

呢下ok, 但上半場就真係得呢下

屌摩佬咁都趕出場
咁之前雲加掉樽係咪要停賽添

唔出隊長真係唔洗指意贏

咁都叫差

福出波愈黎愈進步

今場無人踢得差喎

有突破有俾波
係炒左球單刀抵屌
咁都要冷靜我地仲夠唔夠11個人踢

邊有扮比人踢中，佢都無做影帝，只係指左一下右邊 唔應該吹插水

干地果d場場係場邊發癲都無事，球證真係好憎daddy

Mk換Lin/福

Ddg仲差 成日失波

福係要坐下，同馬仔輪換下
咁先有良性競爭

諗返 馬仔啱啱黎果陣比人笑賣左黑b買返隻新黑b 點知一個扭幾個入埋做左英雄估唔到到而家沉晒

福啦，今日唔掂

今場算真係唔錯

係差最後一腳

你好掂咩

屌你呀，踢得唔差會和緊？

落河可唔可以每次練波加操向前傳波準確度

以為老豆吠旁證先比人趕
原來踢樽

早兩季將自己龍變神 今季將對面龍變神

其實我覺得都好關件9號事...
佢仲岩岩開左個am9 brand
曼呢次係處理得好差

出隊長未

打352啦，前面搵肥西拍伊巴，後面洗能咁多人咩

LVG

打352都唔搵肥西啦

自己衰 以為自己係C7 咁快搞brand

咁佢唔避嗰腳實踢中 唔通真係要俾人踢傷先罰咩 其實插水真係好難判斷 新例要俾黃牌惡過廿三條 好睇球證

宜家攻無問題
但守好大問題呢
𩾷日一開波讓一兩球
拜利出番黎搭多個好既中堅差好遠啦

曼係處理差 但都冇理由差咁遠
同埋講真 佢想要過兩年都比返佢嫁啦 都打左10幾場仲咁執著為乜呢

但應該都知會聲呀

今日對面d反擊咁既樣，驚條春咩，再失分就食屎架啦

呢邊推post快高登好多

我要睇小豬加mk 呀 屌你摩佬

開包野食下先

同埋偷食囉

佢煩感情事，玩女人，老婆同佢離婚，正常都會踢得差

am9呢下慘

rojo 盲依d出親讓一球

個陣好好笑 個個笑佢水貨朗隊唔識佢 最後個反差大到

De gea好型

老問題 前面幾件蛋散唔走位 打閪咩

最近睇佢輸波個樣大大隻字寫住好想走係塊面到

隊長啊

咁早熱身

MK熱身

換肥西啦

用伊巴換返top fit 馬仔

deal?

朗尼熱身

唔要爆炸呀屌

小豬呢

佢走咗應該場場開大

第一個清就清爆炸啦好心

出小豬我切

好似無企起身

小豬有得用番locker未？

魔佬鐘情高大衰

換月巴同爆炸真係博和

福仔尋晚打丁黎呀？

換福仔喇

福仔今場都麻麻

向謝拉特致敬

魔佬用佢中場截擊

假身黎

未掂到地就跣

屌 堂堂一代德國名將
仲要唔係老到郁唔到
要咁比人耍 屌

福仔笑撚死

福仔場場都係咁架啦 d控波好廢

打丁

發覺菜肉魚好迷福

jones
希望少d傷

Feel到有伏味

係囉 小豬一係強硬d
賣口乖都唔出你

老老柒柒
唔係話名氣大就要出

不過佢上季表現真係未到要雪

福仔要收一收

後衛就截擊姐 中場首先要串連後場前場 截擊搵jones打唔好

你就收一收

Herrera件衫最尾個a字就甩

問返daddy先

佢啲波好危

其實曼聯踢得幾好

教練我想踢波呀

不過贏唔到

屌 當年軒斯同依家依件rojo差幾撚遠

手術好成功

Sad but true

反正球球都係斬上去比伊巴，出肥西拍住佢，多個進攻點好過啦

1001

伊巴又黎

領隊立場想留個後備位比佢比較想用既人姐
又唔係冇叫佢走冇原因地雪

福仔好似好大壓力

又舉腳